鼓手入耳耳機一問

想買個iem 音質要有返咁上下
練鼓所以要noise cancellation同埋有時會錄音
平時用嚟聽歌嘅話主要都係rock metal較多
會插電話電腦同埋電子鼓

唔太熟耳機都唔太清楚邊款適合鼓佬
上網睇有人話shure系列(215 535)
仲有就係fender (fxa 6)
鬼佬仲有suggest Vsonic GR07
唔知邊度有呢啲耳機買

真係一頭霧水
求賜教

上網睇到呢個list